其實真係中左.我唸醫返都好難

邊有得救....成個肺好似就爆咁

正常既肺係點

無果堆紋.如果中左就會呈玻璃碎形狀

實驗室病毒黎 毒過出面個啲九成啦 研發出黎就係想人死

花其實姐係點 唔明

個D花係咩黎 個肺裂開左?

白色嗰舊係心臟黎？

上次SARS d人好返，都勁多後遺症

曼迷樓豬要冇事啊

個班宜家點

就算沙士冇死到都好多後遺症

彩過你把口...
但如果再唔封關...

上次落重類固諄加唔知咩藥
好多人骨枯
sars到依家都好似都未有藥可以無後遺症咁醫

即係係黑咁?
咁都好誇張

我睇支那01話.會變成玻璃碎形狀

有啲骨枯最後都係死

push

佢支那人黎